【青衣又中】懷疑新增一宗武漢肺炎確診個案

⚠⚠⚠緊急通知⚠⚠⚠

達仔收到有關消息，指翠怡花園有一宗新冠狀病毒懷疑確診個案，暫時得知消息該名人士為翠怡花園2座住戶。我正在向衛生署防護中心了解進一步情況，同時要求管理處立即啟動緊急應變措施。

截至下午4時15分，已得知的訊息如下：
- 該名病人曾於2月3日、5日及7日到灝景灣「聯合醫務中心」求診
- 該名病人為康美樓女確診者的密切接觸者

我知道大家一定會好緊張同驚，有最新消息，我會第一時間為大家通知，請大家注意個人衛生。

達仔今晚10點鐘會聯同幾個青衣區議員一同開Facebook Live 與大家詳細交代情況。

🚨勤倒清水/稀釋漂白水落廁所渠口
🚨保持渠口濕潤
🚨出入必須戴口罩
🚨勤洗手🚨勿捽眼

———

#涌美老屋村 #海欣花園 #翠怡花園 #藍田村 #新屋村 #海悅花園 #大王下村 #青輝新村 #青裕新村 #鹽田角村 #楓樹窩村 #信義新村 #黃俊達 #達仔

☎️ 達仔電話：9222-2372
💻
📨 tsingyi.chuntat@gmail.com
📮 定期接收區議會工作匯報：

真係變疫島

同長康女患者有關連

push

今次就真係近狗屋啦